好心有同事請你食糖你就食啦

你個口好撚臭呀 柒頭

唔啦哈哈

我都唔想架屌

你個口仲撚臭呀,留返比你慢慢成包食撚哂佢啦,柒頭